聽日係小妹最後一科final...

1正皮=1分
1負皮=2分😍

Gayau ar my DragonBB

Fuck you dont mess with my DragonBB

禾刀系

留言-10分

How about you ar barker bb
Your semester is ended

吾能系掛

Mine ended ages ago you DumboBB

留言=+3分

祝你defer

Go fuck yourself
you stupid fucking turtle

反彈

For God's sake I'm not WTK

Poor DragonBB go revise la

正皮果個留言既gpa唔過2

聽日開始朝9晚2溫英文
去到sem2開始就溫少d

正皮=樓主冇A+
負皮=樓主冇A

負皮=我冇A但有A+😂😂😂😂

正皮左

正皮jor-,- ching爆4XD

樓主好高分